---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۸۸
---
# مناجات شمارهٔ ۸۸

<div class="n" id="bn1"><p>الهی بر عجز خود آگاهم و بر بیچارگی خود گواهم ف خواست خواست تو است من چه خواهم.</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گر درد دهد بما و گر راحت دوست</p></div>
<div class="m2"><p>ا ز دوست هر آنچیز که آید نیکوست</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>ما را نبود نظر بخوبی و بدی</p></div>
<div class="m2"><p>مقصود رضای او خشنودی اوست</p></div></div>